點樣可以令條女唔已讀

識左條女幾日
本身都有幾多話題傾
但係傾傾下條女開始愈覆愈慢
依家直情已讀埋我Tim
我可以做啲咩

屌撚柒佢

俾電話我 我幫你同佢傾傾

扯撚住佢頭髮 大大力車兩巴落去
應啦8婆

唔send咪冇得讀

送錢俾佢洗
問佢要唔要

整容

你唔好搵佢
佢搵你，有機
佢唔搵，你收得皮

已讀佢

人地比晒signal你就唔好煩人啦

一睇樓主chur撚

網上識？現實識？

照你咁講我同收左皮好似冇咩分別

即刻停佢幾日
欲擒故縱都未識 點溝女

約人啦仲傾

lame啲講句: 有興趣自然會覆返你
已讀原因有好多,可能真係唔得閒, 但點都好, 千祈千祈唔好chur
一chur就容易覺得你煩, 跟住就係咁先
等吓, 隔多陣都係咁先試多次水溫啦

遲啲捻住整

一句搞掂啦 仲話識溝女

I am rich

收到

Rich唔起呀

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦，世界好公平，如果人人都心想事成
會天下大亂，世上總要有你D咁既廢人

識左條仔幾日
本身都有幾多話題傾
但係傾傾下條仔開始愈覆愈慢
依家直情已讀埋我Tim
我可以做啲咩

應該你或者佢唔夠內容 大家接唔到
或者諗點覆諗得太辛苦 索性唔覆住

平常心 唔好chur 等佢覆 如果你好想再同佢試下
過幾日有咩有趣事咪分享下
佢都係唔覆就唔好再搵

我都識條女係咁 基本上都日日傾咗兩年
佢都有幾次已讀我 開頭我都會煩惱
後尾佢次次都係之後過幾日或者一個禮拜就send啲嘢黎
之後又keep住日日傾
到依家都keep住咁我都無再特別上心

大家都熄藍TICK